人妖真係好撚膚淺

點解呢個世界會變到咁
好似識親人妖都係想我扶她

男，女，人妖都出過膚淺post
下次到咩?

外星人?